唔好再玩火啦，消防係無辜

有火消防就要出動